蘇斯克查上任時，曼聯係英超排緊第六

屌，咪一鳩樣

騷B
同敢帥，摩狗個時一樣，上任前打晒飛機，之後直插谷底成班死獌狗縮晒入佢地老母個臭閪到

5年之後 蘇斯克查終於為卡迪夫城擊敗曼聯

蘇帥放水阻到利拎冠已經夠佢同費sir平行平坐

唔換走班仆街黑鬼 請邊個都你分別

無